公司註冊處處長鍾麗玲接任私隱專員 曾被質疑政治審查黃店

目前鍾麗玲仍是公司註冊處處長，曾被質疑向黃店作政治審查。專門為抗爭者及良心僱主提供工作配對服務的晨光萬事屋，今年3月底向公司註冊處申請開設公司，其後收到公司註冊處信件，要求晨光14日內回覆解釋過往受訪的語錄，包括「手足」、「獨派」、「黃色經濟圈」及「抗戰」等字眼，被質疑是政治審查及打壓。

推
隨時推上國際
香港唔洗再撈

開公司都要政治審查，香港已攬炒

外國註冊嘅公司都可以喺香港營運

共產熱狗繼續屌公務員偽黃啦
屌公務唯一有利就係共產黨，加快黨員上神台

點解政府咁多呢啲四眼女人

仲要一睇就係狗樣

up

留名等睇政府PR護航公司註冊處都好黃㗎

真係好多